# Домашнее задание

## Создать собственный сервис для авторизации + логин через Гугл

### Цель: В этом домашнем задании вы научитесь создавать собственный сервер авторизации и подключать к нему внешние провайдеры аутентификации.

1. Создать проект из шаблона IdentityServer4 с уже подключенным хранилищем пользователей и пользователями (With In-MemoryStores and Test Users);  
2. Создать Web-Api приложение с ресурсом (хотя бы возвращающим "Hello World!"), защищённым [Authorize] и подключить к IdentityServer-у;  
3. Создать консольное приложение, для доступа к этому ресурсу с помощью jwt-токена полученного от IdentityServer-а;  
4. Вывести на экран содержимое ответа запроса токена и ответа Web-Api;  
5. Создать приложение в Google и настроить аутентификацию через него;  
6. Залогиниться через Google и сделать скриншот страницы клэймов;  
7. Подключить к проекту аутентификацию через Facebook;  
8. Залогиниться через Facebook и сделать скриншот страницы клэймов.

Критерии оценки: 
5 балла: шаги 1-4;  
3 балла: шаги 5-8;  
1 балл: Сделано 2 CodeReview;  
1 балл: CodeStyle,  
грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены.
